只要有心，日日都係清明節

一次生前孝，勝過墓地萬次掃
清明淚曬萬堆紙，不如在世一碗粥

老流認同

衲dee做咩突然咁正常

只要有老衲，日日者係母親節

只要有老衲，日日都係狗肉節

只要有老衲，日日都係父親節

只要有老衲，日日都打到佢老婆入深圳人民醫院

如果要對父母好,早就係父母在世果幾十年對佢地好啦,唔洗等佢地死左先後悔自己冇盡孝道.家家有本難念的經,同父母關係唔好有好多原因啦,有D父母性格真係好難相處,好乞人憎好toxic既,見親面都想同你攞債咁,對多佢地一秒都想死既咁真係好難對佢地好. 又或者純粹係仔女懶得理父母都唔出奇
其實好多人佢地父母一日唔死,佢地一日都唔會覺得要盡孝道

仲要唔捨得買個龕位俾父母 走去紅磡果到同人迫住黎拜 就為左等公營
一個男人帶埋老婆仔女 去紅磡"拜山"既話就死撚左佢算啦 仲有咩面

有冇俾女朋友捉去陪屋企人拜山呀衲狗

係老人院門口放呢段嘢就fit晒
試問邊個家屬唔想快啲可以春秋二祭以表孝道吖